香港點衰，我都唔會移民

真係變廣東省深圳市九龍街道都唔走

生於斯，長於斯

移民去其他國家，唔通又受人歡迎？